95白痴巴絲入黎吹水（87）

置頂文：
哈，痴線，我真係，我真係直左囉

塞車吧

唔係塞到黎煤氣公司個度呀嘛

落車行路啦

巧遠牙痴線

咁你今晚十二點先返到屋企啦

好想買手掣

禾刀要買wii手掣

怕冇電 唔上黎住

我就真係今晚12點都未返到屋企啦

係車上面温quiz 啦

_

無尿袋咩

hello

再唔係咪搏macbook用macbook d電

電話差唔多無電
12點都未見到我就幫我飛個西瓜落海
thank you

就係部macbook比我用剩8%電

出緊旺角

矛帶

矛帶notes

巧

唉屌
早知lunch唔撚睇書
睇完搞到呢家無書睇

用宜家啲底板裝win7要用返圓頭keyboard是什麼一回事

其實你有邊日唔出旺角

MK

Mk

王維基度買手掣338
知唔知洗唔洗加運費

離開緊九龍城

仲有幾多電

29%

巧肚餓牙媽媽

餓死我了解到原來如此青銅器時代廣場聯盟主席雅虎新聞互相關注焦點

個個去哂食飯？

龍翔道好似都塞埋

整緊電腦

禾系彩虹啦

何其壯觀

仲整緊

食屎啦去到彩虹又塞

飲緊湯

聽朝咪又係準時返工

我都想飲湯

好似過400先包郵

中獎中個 雙人一泊兩食 有撚用咩

你一泊四食囉

有得諗

咩抽獎黎？

我終於返到屋企
五點半放 八點半返到屋企

其實咩事

thx

我食飽

點解香港咁靚

地鐵故障 等左陣就去左紅磡搭巴士
點知九龍城同彩虹塞車

我依家食

去咗水記食飯

辛苦了 同志

好在今日巴士冇點出事

我完左INTERN啦

好在港島冇出事

時間過得真係快

其實我係番EEO

個fd吊頸嶺上車都話恢復正常
成條綠色線都有著燈既
點知一閂門開車就話剩係去到觀塘

【毒能自救】18區人口統計出爐 沙田最多單身女 觀塘最多單身男

睇黎我要搬屋了

毒撚去邊區

就算俾毒撚去到一個得女仔嘅地方 佢都係個毒撚 一樣唔會有女鍾意

岩啊

好在自己住港島

我唔應該生存 梳

拱典算

變做一個女仔

變肥婆

肥婆就係肥婆

莉亞永遠是公主殿下

依首都係你fav
韓先生～

啲風熱既

我主打e神

好正

何不把悲哀感覺假設是來自你虛構

我主打夕爺

副修 失戀 & 慘歌

呢樣我都係minor
major係悲中帶正面訊息既夕詞
e.g. 夕陽無限好

成功5%電返到屋企

最後3%先襟用

我果粒電虧左到5%識自動熄機

嗰3%根本係30%

我唔會 5>>>0

我仲記得早幾年我大尾篤燒完野食返將軍澳屋企
得返1% 我熄上網較最暗mon無聲無震機
聽住歌捱到返屋企

]無奈你我牽過手 沒繩索

核電

牛頭角觀塘道仲係勁多巴士慢車

暑假有望去旅行

要intern 無得study trip喎

香港人真係好慘

八月中至尾完左啦
我媽提議一齊去

最近睇完bob叔之後對cruise trip有啲興趣

我部i6廿幾%已經熄機

你嗰部係咪要換電嗰批ip6 ?

換電好似係6s先有

巧貴

我玩PAD 玩三鋪 80% -> 30%
無開wifi 齋震機 光度15%

好似倒水咁
我想去換電

換啦

我部i6之前不定時熄機 90%都可以熄
到後期連機都開唔到

咁都唔係舊電嘅問題啦

NOTE3係咁上下啦

我想換艾瘋
但唔知6s定7好 好貴

SE 最好

好呀

我拎去apple check過幾次 佢話換電就新既一樣
之後我轉左機再問 佢又話我舊電無壞 係壞左底版定唔知咩零件 總之要比2千幾整
最後我爸去左深水埗用2百幾換電 宜家新既一樣

換機！換機！換新機！

宜家用緊我爸部6plus 翻新機黎 同新差唔多

翻新機不了

手太大 SE唔好渣

我發覺youtube有人教notes入面d graph
Exactly一樣 當溫書好正

係喎 今朝東涌線都跪低咗

尋日欣宜啲女神風

收工個陣睇隔離post 今日有人同港鐵一齊大演帽子戲法
東涌線出事個陣搭緊 到觀塘荃灣線個陣又搭緊

不要低頭欣宜會掉下來

壓死

ha lo

Hi

y soooooo quiet

可能未番到屋企差電

你是女神

大笨象會跳舞

馬嬲仔會上樹

狐狸會打關斗

山中有個姑娘

山豬山豹山羊

Hey

山中有隻老羊

望見老虎發吽逗(?)

剝衫剝褲沖涼

露出個pat pat曬太陽

聖誕老人

我都記得首歌明明係咁

剝衫剝褲

騎住鹿仔去賣淫

見到靚女 剝哂衫褲

見到阿婆 i love you

睇完全職媽媽

登登登登

從此被困

日日做？

依句應該係 終身監禁

孫中山 孫中山

跌左落屎坑

星期一至五

1234

2234

姑奶啦

唉

衰多口

恢復正常生活品質排行第一時間想到的是什麼意思

Appaul is a better friend than a dog and a dog that is a dog and a dog that is a dog that I will post a dog that is a dog that I will post a dog that is a

屌你老母

聽日要交essay 但仲係一粒字都未寫意畫素淨利潤總額高達新台幣匯率貶值

死線戰士 戰死沙場

咁又唔好咁講

不停話我係dog

叫春啦 我聽你叫

又唔叫 我瞓啦

已經無人理我

me

奧仔

do mud

鳩up 無人理

我都係訓

弱

是咪鬥無人理

禾刀困鳥

訓，聽日先戰

遲啲我揸熟架車
夜媽媽係大西北就唔洗坐貴的士貴uber或者轉幾程通宵車返屋企

琴日揸過朋友部fd1 棍 好似唔太難

正唔正，好冇飛？

正

揸咗個圈就比返人，但棍仔真係特別正

考完都唔記得棍仔點揸

雪追迷

千歲鷹 帶我覓傾心對象～
韓先生 某天 隆重登場～

直男player會play男仔？
點解會心動？

早 無人

渣ga

十半出門返學

走堂啦

Quiz ar
不過聽日會走

走quiz 真漢子

禾又吾系漢子

上網識

Yes ar

咩樹呀

可唔可以略略講下佢點做等我學下嘢

上網貢認真

好眼訓

一起身個陰變左空氣劉海

唔好咁夜訓啦

訓啦柒頭

已經平伏左

唔知幾時開始慣左深夜先做到野

琴晚冇訓過 今晚10點先落堂

我好眼訓到自然手上的人都有一個人都有一個人都有一個人

理解不能

幾掋，免費有空氣劉海

深夜嘅productivity 最高

心動不如行動

返學先係咁
返工個排幾時都做到野

你都覺得係呢

好柒 已經比我即刻梳返好

完全同意

艾冬茄也鼻各屎於冬茄也

幾時介紹我識

講得呢句。。。。。。嗯

嘥料

好狗呀成日笑d frd

Fuck I need to pass my course

巧熱巧濕

又有位坐 hahahahaha

想染頭髮
染咩色好

Group project已交 大部分嘢我做曬
不過我又唔係勁 好驚攬炒

綠

黑

冇事既
福大命大

踭趾

認真呀
第一次係咪比髮型師搞最好

金

將軍幾時教我踭趾？

買完ek3,日日上大山
到時上嚟一齊練
咩都未搞呀

搭完啦

法國春b真系巧mk

爆post前留名

有幾mk

想一生看下去

寧願一生都不說話 都不想講假說話欺騙你

MK 先染金髮

特登返去freeride左份inclass

係韓國地鐵都係無位坐 啲阿豬媽同大叔撞開你唔使俾面

姐係交白卷？

泡菜既根都係強國

韓國人好無禮貌㗎

唔想再去 我媽叫我一係陪佢去泰國或者韓國

如果說雨天總要放手 總要分手

你又返學

group inclass assignment
d frd做左9成

你就瀨屎

都話quiz

未染過

[無圖]屌你老未欣宜真係成坐山咁

不要再讓欣宜污染此post好嗎 我不介意你私底下J她的

啲圖笑死

成班都鍾意肥婆痴孖筋

咪係

啦啦啦

呀

咁都睇到係欣宜

你識咩

要present 好緊張

好飽

又mos?

禾刀系牙

推得貢慢既

拉麵 加食埋男朋友食剩既魚柳

唔係通常女女食唔哂就比男友食咩

咁你即係話佢大食姐
我可唔可以咁理解

好想走堂

走啦
返去打機

走

唔準走

手掣d方向傻傻地玩唔到fifa
until dawn恐唔恐怖？

pm 我幫你問問個手掣

？？

橙

可以玩其他驚既

食得唔好嘥

完！

唔係上次放題佢食得仲多過我
佢1個人食左19舊火炙三文魚我宜家見到三文魚都無哂胃口

19舊

等陣先
千值練出大眼仔？

閃閃

訓下囉

睇唔到野

開心到無晒胃口

頭先未睇名以為係0仔

我潛囉

今晚春b係唔係mk

未知

做咩？

諗住落去買手掣, 順路做fyp
諗住落去做fyp, 順路買手掣

仲有 三眼仔 悉尼老鼠 史迪佬

人生像一坨屎

-_.'xhejalwoN!.!:@293nx

我2130先係港島放學

哇痴線勁多位 訓係度都得！

原post係舊登唔post了
柒叔把聲

廢老

痴線佬鷲哥

廢青

真係好正

個坑愈黎愈多人

乜坑

屎坑？

你又知多人既

喂呀

又有邊個比你呃左

一陣影啲俾你睇

( Show blocked user - 上線藥水 )

這是我吧

作為一個專業既廢青
我要訓個晏教了

晚安

我老母搵我食放題
藥水唔洗你影相我都見到了

訓晏教係咪應該講午安

唔係 應該係「訓啦柒頭」

三文魚

閃閃閃

閃閃閃閃

早午晚都通用 講出黎冇乜誠意

ps4個wifi真係好撚廢
down隻until dawn down過夜

佢個server垃圾姐

No
用lan線個幾鐘

三文魚地獄

陰公豬

上位了

Dishonored 2 半價 買唔買好

買

交友APP見女神宣告皮已收

下一站銅鑼灣

沙已讚 捅攞灣

買左bioshock $233
Dishonored2半價完 $232.5

Next station 唔識串

Dododododo

下一站天后

Lalalalala lalalalala lalalalalalalalalalala
Dododododo....ahhhhaahhhhahhhh

沙已讚 天how

Hahhahahahahahahahaha

忽必裂

咩歌識唔識啊又

好橙
我會唔會係下一個

如果今鋪都衰，自殺算

千祈唔好打鼓呀

從來唔食招牌
咖喱/辣味

好肚餓

辣味

唔識

我起身到依加滴水未Jim

比隔離個懶人唆擺我唔做功課出街

Loving you都唔識 真係好打有限

我唔好打㗎
我係95病夫

功課緊要定開心緊要？

緊係開心啦

補血最緊要

咁你俾廿蚊保護費我保護你

我無錢啦

食咁多爭鮮梗係無錢啦 食到你體弱多病

爭鮮能醫百病

有食補血丸

咁點解日日食仲係咁廢

有用㗎？

開心又一日 唔開心又一日
點解要開心

醫病姐，唔會好打左

做乜事

你唔開心咩

咪係lor ，日日都有三文魚食咁幸福

咁潮濕好多蚊啊

Pizza Hut apps connection error

有冇人係尖沙咀海旁

前幾日開始都多蚊啦

打電話叫啦

嬲

中醫教我食黎養身

我唔係

木耳都得好似係

好黑人僧
聽到啲滅蚊器啪啪聲

平時上網叫 好正成日有優惠/送野

有無95巴絲同我一樣覺得畢業=失業好困擾

係啊

讀中文系的人
教書ok?

求你別要如從前純熟地碰我

學生妹家姐原來係hay嫂

咁唔碰你了

冇咁多教席

禾又要蝕

又食

成日兩三點聽到啪啪聲
個個訓哂教先飛出嚟

碰唔碰 同 俾唔俾你碰係兩回事

好肚痛

碰完你我打一隻 你上埋我

食咩黎

自從上次我話食mossss之後 你地個個跟我風

把自己看得那麼高

咪就係

八方

我食爭鮮未試過肚痛

95年post 喎

落雨唔洗練波

今晚食咩餸

你唔介意比人屌就講啦

嗰女仔95？咁似某絲打嘅

好懶

你唔講都記唔起

首先想知點解會揀中呢個post

可能見我地推得快 長期有人

講啦

Pc狗

大西北落雨？

點解會咁既

九龍灣落雨

嘈完之後你即刻做咗好多嘢啦 仲嬲
姐係佢一早死咗心唔想理你
或者只係一個藉口

全港都落緊好似係

有故仔聽

港島風和日麗呀

女朋友激嬲左我，我唔理佢
之後，佢嬲左我

落雨喎

唔好爆名好喎朋友

或許命運的籤只讓我們遇見

你好似有delay咁既

觀塘都係

天后cwb濕曬喎

唔知點解覺得正常

點解揀中我地

你大大話話同我爭十幾個地鐵站

個女仔唔係95 ?

對角

因為呢到回覆率高

咦
原來塊地濕左但而家係冇雨

想搵個叫春有人理嘅地方姐

咁你而家同佢既關係係點 同埋99年既你唔係應該煩緊DSE咩

Post埋圖 好大仇口喎

呢到係得將軍叫春先無人理

屌 毒撚第一次溝女係乜都唔識架啦
當拎個經驗囉

回憶 回憶。。。忘記唔到嘅

但你唔係毒撚

屌你啦

右上咩黎

真毒

說好的⋯

好大碌

收皮啦

佢咪話放棄左3個星期囉

第一次拍拖先係真正攞經驗

冷靜啲 冷靜啲 叫佢收撚曬皮好啦 唔好講人老母啊

觀塘落緊雨喎

召喚平手

ching好波

你真係有攞到？

算有既

幾時第二次 fishball呢

其實我鳩up 的

烤雞柳配沙律醬

炸啊嘛

仲要無左個頭

幾錢好似可以試下

邊碌？

邊個擅自加個前字

同問

你咁都睇到

佢食咗

係 諗住下星期二先開始返
一星期做五日 因為係學校做

也是頭～

佢果到寫烤

13蚊 得4條

9gag最新果post snow果個笑到我噴汽水

個BB?

咒怨

係

你地成日jer住九龍灣

禾巧驚

你唔講我本來唔知

呢個我ex

我都係打份工姐

都幾狂野喎

有爪 用手幫你果陣咪見哂紅

純潔少少當幫忙

身為唔追post者既我
成日俾人召喚都唔知咩事

平手

咁你有咩打算

好廢

又要諗又唔去搵人

咁就咪諗啦
唔通每年聽日都咁既樣咩

好似某個人

係囉

人地生日好開心呀

你醒啦

若我心似鐵石然後遇上你

天崩地陷 已不足為奇

都過咗成年諗嚟做乜鳩

明白一起不過是 無數次對不起

我話你知，聽日係你最後機會，你唔去你後悔一世

推左幾頁

你咪係東亞包夫 ？

去見佢 同人地講聲sorly都好 至少你仲可以睇下佢有無反應

點呀online藥水

佢後日考 你仲慘

比啲誠意，買份禮物同蛋糕

Bu bu吱

你有咪得

叫春之霸

好攰

呢個稱號另有其人

澳門首枝線上藥水上線啦！

成日係地鐵站果頭行街都迎住佢撞到wac
宜家我前面又有一個好似

就算殺了一個wac 還有千千萬萬個wac!

哇

認真 見一見佢 講聲sorry都好

清明時節雨紛紛

路上行人欲斷魂

借問酒家何處有

sorry有需要生日講？

牧童遙指杏花村

生日只係去見佢既藉口

Eatttttttttttt

Shittttttttttt

Laaaaaaaaaa

害死人

係香港首枝

好馬不吃回頭草

佢地過兩日又飛

又可以瘋狂打機

幾時開party姐

又可以瘋狂叫人上屋企

若這一束吊燈傾瀉下來
或者我已不會存在

依個真

如果回頭有草既話

無絕對嘅

都唔食

好草唔怕回頭吃？

其實優子係咪富婆嚟

應該係

絕對係

好想撞到我？ 可惜我未返去

一定係

首先要有草

你又岩

就係唔想

你係女人

天空有些暗了暗的剛剛好
我難過的樣子就沒人看到

食屎

飲尿

擠黑頭

捽眼屎

撩鼻屎

挖耳屎

十仔幾正

幾cute

Terry要讓位啦

我依家既首席男神係十仔

究竟是誰想出換飯盒的餿主意？

博士呀

你們想吃什麼就自己弄吧

你明就得啦奧仔

走開，別靠過來，走開

好悶

你確實把他哄得很開心

Um....

你好 我係黎見工嫁

叫咩名？

你有見過咩

陳小明

你估下

坐低等下啦

陳小明！

你好

你就係陳小明？

係呀

你唔認得我啦？

唔好意思 你係...?

我呀！ 細個住你隔離屋個肥仔呀 阿榮呀

等大家接落去

豬肉榮

神父都係人

哦！ 豬肉榮！ 你唔係跟你老豆賣豬肉咩？

無啦 而家係到賣人肉叉燒包

冇呀 自己讀得書咪繼續讀上去囉 之後開左呢間公司 見到有份cv個名呀生日日期呀小學呀同你一樣 咪想親自in下你

喂？999呀？呢度有個危險人物呀！

哈 一場兄弟 唔係唔請我呀？ 我失業左成年啦

請你唔係唔得 但有d條件

請講

如果你服侍我服侍得舒舒服服 我咪即刻請你囉

大家估下陳小明會點答？

就係等你講呢句

個危險人物叫包法利夫人

不為了勉強可笑的尊嚴
所有的悲傷丟在分手那天

分手總要在雨天

真希望雨能下不停
讓想念繼續 讓愛變透明

30624700

81777778

Why

你會拖住仔仔笑我毒

我的心最透明 不願你為我擔心
讓你一次看清 我思念的水平

我仔仔平時好似放狗咁由我自己行

咁睇自己

陰公

佢係我主人

我都想俾人養

一陣又去飲野

良夜霎眼已白晝
只有孤單可永久

CU環境同氣氛好正

天地有正氣

想讀但係懶

涙がとまらないよ
君に会いたくなる

諗起返埋今日成個星期唔洗返工就開心

比自己放復活節假？

咁我係時候去TMT

著爛左條爛牛

肚餓

媽啊～～～～～

整死去啦個包

今晚宵夜夜唔夜

You are just a shit

返去做野

see? 佢仲邊有食剩既野比我食大食到死

純潔少少啦

唔知未來係點

巴同絲既未來係有唔同既結局

人中0 f級妹妹個支線

唔好讀科大就得

點解呢個post可以推得咁快
唔洗做fyp/搵工嗎

今年grad個d已經潛哂

就黎無書讀

畢業了

唔好咁傻讀純科

的起心肝做一排廢青

都係乞食

你唔好打擊佢地啦

CALL ME?

利申乞衣

唔好咁傻，求下你聽我講

Me2

有啲掛住屌醒大使

求屌醒

Major 物理 minor 天文

Hahahahahahaha

Lalalalalalalalalalalala

Hehehehehehehehehehehehe

，總之唔好讀純科

係咪要開戰啦？

係咪ww3啦？

又熱又大雨

睇黎要減肥了

唔好打呀

多事

周打蜆湯福面

好難食
周打蜆湯同福面一啲都唔夾，千祈唔好撈埋一齊食

唔會好撚咸咩

家和萬事興

無落福面包味粉

柒

睇達哥人中大結局

餓到爆炸

Boom💥

Boom boom彈珠人

哈姆太郎

小魔女do re mi

足球小將

美少女戰士

飛艇急轉彎

貯金大冒險

日式麵包王

我的ET同學

無啊 去咗一定defer

彩雲國物語

玻璃面具

寵物小精靈

乘着風傾聽誰故事

數碼暴龍

傳遞中可有誰會意

福星大咀鳥

最愛

超級小黑咪

好好睇

想去 身邊啲人都去德國
唔知去邊好 亞洲唔諗

好食到死

我見fd去瑞典
有一日去ikea朝聖

太陽之手(?)

好好聽

又係另一絕

太陽之手套

好想睇返添

怪醫黑傑克

多啦A夢

衝鋒21

Keroro軍曹

銀河鐵路999

唱K小魚仙

百變小櫻magic咭

踢出我天地

飄零燕

長腿叔叔

亞洲幾好啊
有fd今個sem去泡菜
有fd下個sem去日本

小司機noddy

薯餅

Noddy

會扑野嘅木偶

細個有玩佢既GBA game 好正

又係時候睇全職媽媽

以前好鐘意睇 全部角色都係食物名

啪啪啪！

忍者亂太郎

龍珠

激鬥戰車

爆旋陀螺

隻豬仔錢罌叫肉餅

超速搖搖

人中6結局睇第3次都係咁sad

我應該睇左4-5次

Mad小心

咕嚕咕嚕魔法陣

而家岩時間講喇
爆post前留名

網球王子

藍寶石王子

咩事

IQ博士

飛天少女豬事丁

為食龍少爺

原來SKYRIM已經係6年前既game

我們這一家

櫻桃小丸子

貓狗寵物街

名偵探柯南

反斗小王子

神風怪盜

我知咩事了
我唔係果棟

留名

外星BB撞地球

徽章戰士

We are family

棋靈王

上堂睇analysis 片係咁屌佢開場好垃圾

無聊日子 都有意思

佢開場係好垃圾喎 佢冇解釋過主角背景
dragonborn係咩黎又唔講

小飛俠 阿童木

係咁話得個睇字 左望望右望望
雖然話之後係好玩

網絡英雄洛克人

別怪她 別怪她

火影忍者

星之卡比

鋼之鍊金術師

好想玩

Hi long j

就算remaster左 佢地NPC D表情都係好假好好笑

FA神作

魔法小神童加旋

星夢美少女

召喚王

甲蟲王者

光之美少女

童年回憶大爆發

人中果隻?

魔界女王候補生

日式包夫王

麵包超人

嚇死 以為係自己打

動物橫町

雙子公主

我係山並

侵侵

Show me 二頭肌

Monster

飛飛呀飛出去

咩嚕咩嚕咩

爆丸

飛天小女警

成語動畫廊

銀魂

87包夫開post
我訓先

Gn

鬼太郎

閃電十一人

聖鬥士星矢

坤哥神曲

上帝之手
啊啊嗯呀啊啊哎

爆post 留名

醉醉地

日常

今晚爆到post聰卷切

[突發] 將軍澳好多警察

LIHKG @ Android

姑奶 不過無人

聰卷唔洗切

為左切佢j

我

會

努

力

推

加油

我無話係j

切cake姐 冷靜啲

爆